混亂中，如何表達自己係好和平，但又不失霸氣？

如題

下巴dub低，前後腳、屈曲膝頭，伸長左手，你已經盡可能減少被傷害既風險。

而家你非常有底氣同人講: 我唔想打、唔願打、但唔怕打

舉高雙手，原地自轉，
然後大叫「和平！和平！」

得唔得？
警察就無理由話我衝擊。